{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006745",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 산장펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。 人数が追加される場合はペンションに連絡する必要があります。 基準人数を超えると追加費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も決定できず、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を決められた時間に守らなければならず、施設が毀損されたり紛失された場合は宿泊客の責任であり損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼くことは禁止されており、直火方式の炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映されることがありますが、この場合は自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 個別バーベキューの利用は入室時から22:00まで可能で、利用料金は20,000ウォンです。 子供や幼児と一緒にいる場合は、安全に注意する必要があります。 客室ではIPTV/WiFiを通じて迅速かつ便利にインターネットを利用することができます。 駐車はペンション内に可能なスペースがあり、周辺の観光地を楽しむこともできます。 移動距離は自動車基準で表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数が追加される場合はペンションに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていってもいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も決定できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を決められた時間に守らなければならず、施設が毀損されたり紛失された場合は宿泊客の責任であり損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは禁止されており、直火方式の炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに料金の間違いがある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映されることがありますが、この場合は自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金はいくらですか？",
            "answer": "個別バーベキューの利用は入室時から22:00まで可能で、利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "子供や幼児と一緒に宿泊する場合の注意事項はありますか？",
            "answer": "子供や幼児と一緒にいる場合は、安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTV/WiFiを通じて迅速かつ便利にインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能なスペースがあり、周辺の観光地を楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "距離の単位は何ですか？",
            "answer": "移動距離は自動車基準で表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 654
    }
}